有冇移民非洲的巴打？

Once you go black

叫你朋友上嚟分享一下丫

移咗去非洲邊度，日常生活點？

WAKANDA FOREVER

想問下南非邊度，同埋生活情況

中英在1984年簽訂《中英聯合聲明》至1989年發生六四事件後，香港出現過史無前例的移民潮，其時位於北大西洋、非洲大陸附近的佛得角(Republica de Cabo Verde)在香港雜誌賣廣告，呼籲市民移民佛德角共和國。該國人口雖僅50萬，2012年人均GDP只及香港十分一，為3,695美元(香港是3.68萬美元)，但佛得角有民主，尊重人權。

其實非洲黎講南非已經算似樣
其他比較有錢少少既非洲國家都係靠石油

除左南非,仲有咩國家可取

聽講埃塞俄比亞而家唔錯
想去納米比亞定居，有冇資訊？

Kenya 啦 有工開

之前聽肯亞長大的印度fd講,嗰邊治安好差
但又好想去

我而家喺肯亞做嘢呀，
都擔心治安，幾個月前先恐怖襲擊，前排有中国人亂講嘢，搞到本地人唔妥中国人，但亞洲人樣都受牽連
所以我非必要都唔去市中心多人嘅地方。

除此之外都無乜嘢，
因為肯亞都係以前英國殖民地，
制度上好多嘢都同香港好相似。

（我都開咗個post ：）

有無喺非洲工作嘅巴絲？